大家去威爾斯醫院小心呢個醫畜臭閪

大家可以電郵去醫管局詢問一下
enquiry@ha.org.hk

原來良心良知有選擇性

第一日知

推暴個臭閪

姑娘咁有良心，好想接姑娘放工送花致謝啊

推佢老母閪

Push

推

推爆佢

推爆 死賤精 Claudie

手足睇醫生真係小心

繼續推比手足知

嘩屌 估唔到佢咁仆街

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

投訴信 template ?

推 人渣list

其實唔需要Template，唔需要太Formal
Email Attach啲cap圖
或者可以善用醫管局網上意見表格

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

唔怪！
成個大陸狗西樣

投訴可試，但HA奶共至極，千萬別投訴其言論，要投訴其他東西。